成日都話人G

其實仲有個特別含意,係咪覺得啱口味